你班傻撚，iphone d炒價係蘋果搵人send出黎，等你班友中伏咋

你拎到機，有人會加錢同你收？

仲有人覺得IPHONE 可以炒,
應該都係智商偏低

以往係智能手機巿場未飽和
先人人轉機

iPhone 12 未開售已經大貨到啦。

平手走都賺
Red4%+迎新800+額外5%

講句唔好聽 我賣左幾部PS5既提貨單、交收既全部都係香港人、好多香港人唔介意早幾日擁有比多幾百

有呀 放埋

邊度嚟"額外5%"?

Red做緊Apple Pay 5%額外回贈

入黎就係想睇呢幅圖

想睇翻原圖

我已經唔記得原圖係咩機